[實用] 發現3M 豬咀功能

唔知有無WOW，好多人都知3M 6502QL 可以一拉就方便飲水同透氣

但其實7502 都有類似功能叫Drop down mode

只要喺圖中紅色位將條帶鬆返出嚟

就可以唔除頭帶之下快速除口罩，即使戴住頭盔都無問題

想飲水就方便好多啦

利申：只供職安真漢子同裝修佬參考

求幫推

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

推

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

試左
戴緊個時好難拆
買支長飲筒好過

7500 可以2邊長期唔勾入去
不過會有d問題，你好難平衡上段同下面既長度，個豬咀戴住會有道力墜左落去

btw, 我最愛都係3200，快上快落

呢個真
單咀易用好多

幫推